
                      Resident Evil: Capitulo Final que dicen ser la ultima entrega de la saga de Resident Evil, (Dependiendo de cuanto recaude esta ultima), la película promete llevarnos al miedo y horror que nos brindo las dos primeras películas, sera mucho mas explosiva y mas emocionante que las entregas anteriores, los hechos inconclusos que ha tenido la historia a lo largo de cada entrega serán respondidas.

Resident Evil: Capitulo Final ocurrirá en Raccoon City, lugar donde todo ocurrió, y donde se cree que todo podría terminar.

No te pierdas la ultima entrega de Alice contra Umbrella.
        
            